Karel Koppel kaebab et, temma on Jürri Steinweltil kaks wakkamaad odra leikand ja Jürri lubband selle leikusse eest 1 Rubl 40 kop maksta 40 kop annud kätte 1 Rubl jänud andmatta Jürri ütleb et temma ei olle lubband rahha maksta waid on selle kahhe wakka ma odra lubband se leikusse eest. Karel ütleb et, Jürri ei olle tedda siis jure kutsund kui temma on need odrad on ärra peksnud ja ütleb et neid pöhku ei olle ni paljo kui neist odrad  est olleks saand mis temma leikand.
Kohhus möistis et Jürri maksab se 1 Rubl Kaarle kätte mis essite Jürri lubband ja mis anda jäi.
20mal Detsembril maksis Juhhan Müirisep omma Strahwi rahha ärra 1 Rubl 80 kopp mis kehhelkonna kohhus möistnud.
